決定all in 利記

贏左有錢收
輸左都可以恥笑利狗
點都冇蝕底

貼飛再講

1.

2.

3.
恭喜皇馬男籃榮登歐冠冠軍！
歷史上，皇馬男籃和男足曾有三次一同進入歐冠決賽，但都只有一隊能奪冠，1962年和1964年男籃奪冠、男足失利，2014年男足稱王、男籃敗北。

4.
1981:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.
Liverpool beat Real Madrid.

2018:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.

森林都ok勁